香港唯一逆轉悲劇既可能

就係聯合中國人反共
舉大旗號召中國人聯手反共
如果唔係香港都係難逃悲劇下場
台灣自顧不暇 美國除左制裁都無野做到
香港唯一可以真真正正反擊到中共既手段
就係火燒後欄

但好可惜咁既可能被極端仇視中國人既思潮所扼殺
我懷疑中共一直都暗中推波助瀾
令牆內對中共不滿既人
無法同香港反共勢力聯合

預左比人圍屌 但大部分連登仔短視
口講反共獨立 從來無真正為香港未來放下個人成見
盲目鼓吹仇恨 最終令中共漁人得利

敵人最大既弱點
永遠都係背後

支那人就係支共一部份
唔洗分開當兩個個體睇

哂氣

我仲要做埋佢個份？

愚不可及

大陸手足可能有幾萬個，但小粉紅支蛆有成億，未計監控，依家支共仲高度集權
唔係唔得，但我哋連香港人都都connect晒(港豬派)點叫埋中國人反

見到第一句就唔想睇落去

支那人大飢餓死幾千萬人都冇反抗
六四光天化日之下血腥鎮壓都未反抗
仲有人相信支國人會反抗
愚不可及

兩者無沖突
同埋唔係講緊牆內既手足
只係對中共不滿既人
尤其而家經濟寒凍 對習近平不滿既人只會越黎越多

根本冇可能

你自己睇下大陸班知識份子點睇香港

嗰班所謂嘅「手足」仲要係唔支持獨立嘅大中華膠嚟

你品蔥黎既?

中國人o係冇民主既時候就共產黨武統台灣, 香港
有民主既時候就公投武統台灣, 香港
係幾傻先會覺得拉攏到中國人同你同一陣線 ? 大家既信仰完全唔同架
劉曉波呢D 少之又少既結果咪俾大部分人害死左
國民黨試過搞開放結果俾共產黨滲透曬
你係咪都想咁

你有冇喺支那生活過、同支那人接觸過? 根本係大型精神病院, 幾乎全部人都係畀民族主義燒壞咗腦
品蔥嗰班可能已經係唯一正常人

香港特区政府财政一分钱不上交国家，驻港部队费用都由中央财政买单；
屌撤軍啦
深圳机场不扩建，国际航班通过香港转运；
你咪擴建囉我都唔想起3跑
上海国际金融中心建设主动放缓进程；
自己冇料
大亚湾核电站的电力优先供应香港；
我驚佢爆炸
新鲜优质蔬菜、肉类保证香港供应；
支那食品不了，係唔夠菜啫
投资几千亿的港珠澳大桥香港要求不接通深圳，大陆也答应；
冇人想要條橋
2018年大陆出境旅游人次为1.3亿人次，香港占一半，达到6500万人次。
死開啲啦屌你老母

其實反抗有好多 只係零星 聚唔到起黎
中共紅二代 特權階級同普通人民既階級矛盾
仲有牆封鎖同埋各種遊戲文化特等封殺封鎖
呢d矛盾係一個好既突破口

而家好比係兩條戰線
外國戰線 你做極 收益都唔會有咩變化
牆內戰線 成功率低但打擊大收益高

我一路都connect緊海外反共華人
不過上星期都忍唔住爆seed
我質疑佢哋身處安全民主社會，除咗上網like下share下嘢，究竟為香港、為反共實質貢獻咗啲咩
佢地連撐香港嘅遊行都冇去過
有一個仲好意思話遊行冇用
即刻畀我屌
我話「就係你地唔出去咪冇用囉仆街，2019年6月9號我上街唔係因為我覺得有用囉，而家我哋次次明知TG放題都出去，你地喺安全地方連遊行都冇」
保守估計，全球反共華人起碼過千萬啦
每個大城市輪流出個10萬人遊行都夠玩輿論
可惜除咗法輪功班人真係冇乜抗爭意識，連文宣都唔撚識整同share

依班大中華膠係咪住唐人街嗰堆

難過食屎，但未去到係天馬行空

成功率唔係低 係零

香港人自己做唔到全民勇武 仲要監控更嚴的支那人做

比你700萬人勇武 又點？

唔駛懷疑啦，由梁振英開始就係培植港獨派抗衡泛民民主中國論

港豬做唔到仲要支那人做
愚不可及

香港7百萬人都唔係全黃
想改變疑似14億人

根本全部大陸人就係想睇住你香港人死，你仲話關合大陸人，真係笑話

佢地自己都整合唔到一個行動組織出黎 你指望佢地搞乜？
定係覺得有一大班陳勝 吳廣係度 不過平時扮傻？

算鳩數
佢地團結到
等如香港搞得成罷工罷課

你以為小粉紅真係有腦㗎
有時我懷疑中共都想收拾班柒頭唔好掟屎俾網軍執

唔同理念唔=唔可以合作

支那豬是冇得救的

搞撚笑 64成件事咪反抗緊
低能到咁 一係五毛反串 一係小學雞無腦

我一直覺得有部分係中共故意為之
港獨其實無問題 但問題出於極端仇視中國人
無形中將對手由中共放大到14億中國人

64呢種程度算反抗
港豬食黃店登記選民都算係

可能性好低
心水清果班唔會搞禁多嘢 食住花生睇香港人「抗爭」
人地最心底裏都係覺得香港人係中國人
就算香港人爭取到民主自由佢地都只會覺得係「香港嘅同胞幫中國爭取到自由民主」

14億支那人冇人支持港獨

港獨=同全支那人為敵

香港用左起碼4年先話建構到香港民族意識
你想全中國既人用幾耐時間先做到

個陣解放軍都敢燒 無槍無炮肉身抗坦克
死成萬人叫咁既程度

64=和理非大靜坐
妄想靠談判解決事情
仲有糾察隊篤灰極少數勇武
同港豬冇分別

下
自從梁天琦出現，第一次定義香港民族之後，仲有乜野極端仇視中國人既情形出現

大部分人都係屌柒小粉紅同埋支那人
醒左既中國人自己都知咩事啦

香港人嘅希望
係攬住中國一齊死返一輪
但自己要保持精神
中國國力疲弱時搵機會反攻

佢地點會反
好大部分人生活愈黎愈好
有小部分suffer

建設民主中國嘅難度比獨立更難

蚑那啲民運人士話香港人暴力，所以支持共產黨依法平叛呀

中國人算啦 靠人不如靠己

佢地本身都唔敢出聲，你點旨意佢地？

自己唔打係無用，當年孫中山混日本人都唔係叫佢地出兵啦，最多咪請佢地募資買武器，要自己打嫁

認同

同建制民主新中國一樣咁天真

同意

目標係令中共陷包散

話之用咩方法

只有中共陷包散香港先有希望

老友 佢地真係估唔到會咁屠城

.

聯俄容共

我有咁諗過
成功光復香港之時就係成功光復中國（共產黨倒台）之時
750萬對14億幾乎係冇可能
但如果14億入面有1億係手足就容易好多

如果中國無左個牆或者有得諗下
成70年黎既洗腦
香港班藍絲都選擇性接收資訊
何況上面班人

當年無人會去區分德國人定納粹人. 呢個時刻你唔好咁天真以為叫得醒d支那人..

此topic而完

啲邏輯笑撚死
6月9日反修例=和理非大靜坐
妄想靠談判解決事情
仲有糾察隊篤灰極少數勇武
所以6月9日現身者一概唔抵幫

「衝」突

比人洗左咁多年腦
冇救架啦
千奇唔好對支那種心存一絲期望

唔係話完全冇正常人
但個比例差太遠

善用起底功能 不推文覆

其實我一直都咁諗
真係大部份大陸人唔知港人jm9
講緊我現實生活中識個d 唔係網軍
但都真係有少量支持緊香港人
覺得香港人有血性
但礙於大陸整體風氣會出聲既好少

中國人盤吧啦，佢哋受ge苦係應得的

我本身以為「加入狗隊改革」已經夠on9
估唔到樓主仲勁

支那狗同共狗根本係相輔相成, 唔好咁撚天真啦

冇乜可能

建立民主中國

即係好似 金國入侵南宋

然後 南宋人 叫大家聯合 金人 一齊反金國政府

我反而覺得打破網絡長城會係比較有用既一手
由佢地發癲得罪人

唔係反共就當人「手足」啦
反共都要再細分 身分認同係咪中國人

王丹反共反到流亡 但條友支持兩岸統一
搞光榮冰室個黎明平時要跟隊一齊屌小粉紅 / 共狗
但你一講中國壞話就即刻去平機會話你歧視

我認為香港仲可以靠立法會拎超過2/3大多數議會黎逆轉悲劇
9up咋嘛，我夠識啦

支那人永遠唔喺同路人

我嘅意思係
如果14億入面有1億都係反共
咁大家就有相同嘅敵人
敵人嘅敵人=朋友
就算唔係手足都可以connect佢哋

認同 絕對係可以一試
實有支那人同我地一齊反共
但人在支那好難connect到
周圍都係監控 要佢認反共如同自殺

以前到依家都一大堆網軍煽動港台關係，你睇下香港加台灣如果聯手，必然對支那有威脅，所以如果可以加埋牆內嘅人，係一定有得反cup，只係好難搵到呢班人又願意出手

如果真係有一億反共
中共一早倒左台啦

問題係我地都冇機會喺網絡上接觸佢地，無得同佢地分享我地嘅抗爭思想，
佢地只會繼續比中共式的民族主義洗腦⋯

係事實，但連登仔一定聽唔入耳

策略上一定要中國同共產黨係分開

愛中國，但天滅中共，中共不代表中國

先可以令中共內亂

就係唔係，佢地內心非常憎恨支共，所以先逃離
我知佢地平時都有嘗試洗身邊D中国人腦
不過同香港人嘅反抗意志相比真係......

黨員都成億，有一億反共仲要分散/監控政策真係未必有用

又黎建設民主中國？

咁請問你點解會認為多年生活係極權主義監控同全面控制下既世界既鄰國人有能力去反抗 憑乜野去反抗？

只要佢哋推到中國有政黨輪替已經夠

憎支那 同 大中華膠係兩樣野
王丹反共反到流亡海外
但佢支持兩岸統一

支聯會套野改個名又黎借屍還魂

agger

做咩要呃殺可能性 談不上唯一 但可以增強自身力量嘅方法就盡做

咪姐係支聯會套「民主建設中國」 改個名黎借魂還魂

香港幫唔到啲咩

同支那人講民主自由同向一班太監講屌閪幾舒服係同一道理

yes
所以好難
品蔥手足都只能靠我地香港人⋯⋯佢地做唔到野

本身攬炒就係要佢內亂je

任何方法都可以

從內部破解係好難 不過又係唯一致勝關鍵

同外星人電影最後搵破綻ko佢一樣

哂氣啦
國內覺醒既都唔知有無10%

係唔係應該申請返個weibo account先認真

唔係要救d人

係要搞鳩佢

香港獨立唯一出路

唔好再ff sir this way

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

根本就應該咁樣 不過大部分連登仔都係弱智
就好似共產黨明知香港冇人支持佢
都會話大部分香港年輕人都支持一國兩制
因為可以壯大少數派佢哋嘅氣勢 假嘅嘢講多幾次啲人就會信

痴心妄想
講得出呢句證明你冇同支虫接觸過

中國人洗晒腦算罷啦

64後，正常腦袋既中國人已死。

講經到，你不如直接話叫全世界派兵滅中共

新口號
“中國人 反抗”
大家可能要調整下心態先嗌得出口

exactly
有腦果班消失曬

524

國共合作

武漢獨立 上海獨立 廣東獨立

咁似民主中國論嘅
仲對支那人有期望，睇嚟未瞓醒

推

合理 但係現實情況唔允許
89年唔只北京有事㗎...係全國
成都嗰啲都鎮壓過
中共嘅內部控制力唔可以睇少
64之後仲要改變咗玩法
將部分知青轉變為既得利益者
仲有監控同網路長城
我係大陸仔都唔知點算

你訓左廿年？

睇吓佢第二句先啦

想借啲意拉埋其他嘢講咋

唔係標籤 不過擺明分化撚嚟

103萬人都係鬼

冇㗎喇，我夠可以話我希望3萬隻曱甴會拎住支槍捍衛香港，但係事實係中共最叻就係搞分化，由一開始拉一派打一派，等敵人孤立無援。由佢哋用民族情緒同港獨喺牆入面愚民嗰刻開始，又由不斷喺牆外將有呢個諗法嘅人打成「左膠」「大中華膠」嗰刻開始，呢條路行唔通。

利申上年已經講聯合臺灣、燒中國後欄同國際文宣要三線並行，已經話要用「民主中國」做拖垮中共嘅手段，奈何連登仔係……

面對現實諗過第條路好過啦唉

Push

佢地覺得共產黨對新中國嚟講係必要 所以就算好憎支共都好 最多真係係網上嘴炮下 佢地覺得無左共產黨 中國會亂

同埋佢地既中國式教育太徹底 佢地有分析能力 但係缺乏個種爭取自由既思想 再加上資訊嚴重不流通嘅關係 佢地比較上唔知社會發生咩事 所以政治參與度低 除非你走去加入共產黨

當然我贊成乜都要試下 但係我親眼見識過 醒嘅 其實比你想像中要少好多

連啲新移民你地都未聯合到 仲聯咩合中國人
係到開埋啲膠post刷存在感

認同樓主所講嘅
不過支那洗腦係有一套 唔係依個時勢做到
但係有無人諗過點解佢洗腦咁成功
其實講到底 都係錢

近20年嘅支那令班小粉紅賺唔少
係利益底下 佢地實係撐民族偉大復興架

但係如果當佢地發現佢地最愛嘅支國開始唔掂
自己個荷包開始縮水
咁會發生咩事呢？
到時支國就自然會有反對派出現 政變開始
我地需要不停努力做嘅 就係幫手制造依個局面發生
咁我地嘅機會就嚟喇

唔需要當佢地係同路人 價值觀係唔同架
但係客觀嘅事實係
支國個架構唔冧 我地係唔會有運行
我地要做嘅就係不停制造機會 幫佢加速滅亡
可能需要嘅時間好長
台灣人都經過長時間嘅壓迫先有今日嘅民主
我相信香港人都一定可以堅持到

願榮光歸香港

好文一推

所以都唔再應佢機了
講野無邏輯
大飢餓個陣全中國資訊完全唔流通
後尾都係有共產黨人走左佬放料先知死幾多人
就算64個陣都係 中國入面北京以外好多人都唔知發生乜事
依家同個陣環境根本唔一樣

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

咁冇得逆轉了

建議你去品葱兜個圈先

最好十四億人食草

瞓撚醒未

咁早就發夢

行動post

我覺得你講得岩架，上面唔係冇機會，係好難做到姐

輸出革命

一早都咁話
特別係廣東人
比班北佬打壓得耐
如果我地有廣東呢啲發達地區係手建國一定易好多

支聯會一路都做緊

樓主應該要加入支聯會同64捐錢畀佢地

無錯呀 大陸好撚驚輸出革命
香港啲野連提都唔準提
啲愛國小粉紅想屌香港都變哂****

只要香港人指點下佢地就得

no, 係中共打我地，我地叫埋佢地一齊打boss

同敵人合作外星人侵略時可能得嘅

站在街上的你請善用行走的文宣

第一段精闢到

問題係即使品蔥應該係最反中共嘅集中地，但係佢哋主流意見都係覺得自己喺監控下做唔到嘢，咁依班花生友除咗聲援仲可以俾到咩幫助我哋？

而且品蔥只有反共團結，佢哋仲有各種大中華膠、姨學諸夏論、粵國吞併香港⋯⋯各種分歧

講好聽就係佢哋等緊共產黨控制唔到嘅機會，難聽嘅就係投機取巧。

不過無論係邊樣，只要共產黨出事就自然會有人有動作，我哋只要顧掂自己就得，想做多啲嘅就去品蔥聯誼下，不過唔好太大期望。

連登仔哂鳩氣,白白浪費左一個勝機

支共會唔會癲到整爆大亞灣, 真攬炒

老嗰堆就知共產黨啲衰嘢不過有錢賺唔會理
中年嗰堆就相信新支那會變得更好
後生嗰堆就真係盲目崇拜

幾廿萬個人先得嗰一位品葱手足唔係幾夠人喎

第一次見呢類 po正評多過負皮
兒登仔大個喇

咁鐘意同化 你可以同佢地交配生下一代

樓主好撚叻喎咁到比你諗到

你可以當係一個手段削弱對家
但千奇唔好有期望，或者覺得佢地係手足

大陸人都知道支共係用經濟增長黎維持國家穩定，大家有錢有生活自然冇人反。

依家香港人起大陸個印象都係反中反民族。

詳情請參閱 拉登當年打算恐襲支哪既遭遇

一句講哂
聯合中國人係會發生
但絕對唔係依家
你連港豬藍絲都未搞掂
上面一大堆人出唔到聲、文化未ready
點聯點合？

等佢地食草 就會變越戰2.0

唔覺得，佢地幾年前已經理解勇武，仲早過泛民

教佢地抗爭不需要大台，中國特色堵路

其實大陸都好多人反共，不過係翻牆出嚟屌共產黨

中計黨

你要知道 大陸大部份人都支持共產黨
大家生活環境唔同 可以直接無視佢地

今日先同個蚑那民運人士係Twitter 交火

第一句

班人洗腦洗到咁，又驚中共驚到瀨屎

希望中国快d 經濟崩潰，咁佢地就真係醒啦
就好似粉嶺個班藍c 咁，迫到埋身先

要等到大陸人無飯食果陣

但新品蔥啲人依然唔點出有知識嘅文 淨係喺度怨婦咁

變革、自由呢啲從來都係要知識做起 香港都要有一堆相關學者先出到民族論呢啲

一半一半啦，就算口講支持都有機會係假膠居多，試想像比人處處監控你又出到幾多聲？出條國安法都引到兒登大量假膠出黎扮撐共啦，佢哋嘅處境仲差過我地，我地睇到嘅只係網絡表面，唔係事實本身

我講劉曉波、天安門母親之流

支那問題就係個「種」既問題
共產黨都係由支那人組成架咋

連登仔寧願加入共產黨都唔會connect支那人

支那人等佢自爆算鳩數，邊個唔想內亂，但我地真係影響唔到嘛
有多時間放埋落twitter，一係plan下去邊點貼文宣，一係睇多啲政治書，一係操大隻

佢地就快無飯食，keep住提醒

煽動民眾
已cap低第時交比黨

聯合？香港資訊咁流通發達
都有人寧願信牆內信息
你點叫牆內既人 信你牆外信息
其實唔止中國
佢喱個歷史上最大規模既洗腦
已經開始全球化
好似加拿大既華人圈
相信黎緊只會愈來愈誇張

支那有一個粵國獨立主張者喺條街油文宣俾支那公安搵到
跟住成班反賊話人送頭嗰下我已經知可以收皮 唔只係監控問題 而係佢哋好多真係冇共同體意識 望住真係innovative嘅人死都只係求其幾句算數

人地以自己係中國人為榮喎

跟本一直都要組成聯合軍
Twitter都有中國手足幫手

不嬲中共最驚就係咁

牆內民意操作好容易
用民族主義隔離香港
就唔會燒到入面

咁一個中國
咩領土完整
都係一幅被

多謝提供笑話

連登出po真係應該要有智力限制

大把支那人覺得支共今次防疫做得好喎

[行動post]524口號要簡單直接

屌左50路未

最希望係中共入邊有人同時反習總，同美國聯手
之後deal一個三贏局面
反習個堆人又有得管中國
美國又可以贏左做一哥拎著數
香港又可以好似回歸前咁經營

支那人全線比中共監控住, 講句野都當晚比人捉啦仲點敢亂講野/組織反抗

港共都唔見得幾多係真心撐共
大波華一早想跳船比人係英國送中
近排出親黎都死人樣咁 一制裁唔知有幾多會跳船

今年啲勇武好多56月前仲係港豬咋

一開波就要求人地武革起義唔撚洗搞革命啦點反共啊？

一句講哂，咪又係政治潔癖，覺得自己一定高等過牆內嘅人

中共既真正敵人只有自己，其他都係佢地製造出來欺騙人民

微信朋友圈直頭係全球化既洗腦機器
仲有TVB呢種好多海外華人睇既 都係幫兇黎
打機同馬來西亞華人吹水發現當地華人好多都睇TVB

全民文宣日 Share24號、27號同國安法嘅文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

樓主幫手置頂得唔得

不嬲老共倒台唯一方法就係拉攏中國人，等共產黨內鬥，連登仔不願面對現實

他日共產黨無左仲係有13億中國人，佢地唔會無la la死晒教育，文宣，反洗腦唔係唯一，但長遠打贏共產黨方法

你同民主中國有咩分別

They no gun
Hk also no gun
但多d在港外國利益

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家

又唔一定可以咁講

雖然中國冇言論自由新聞自由

但日日係個極權國家生存，反抗情緒都唔一定細

你叫得醒10萬人 仲有幾多叫唔醒仲幫返敵人轉頭
李文亮之後呢？你睇下依家

癡人說夢

對牛彈琴有乜用，武漢肺炎大陸隱瞞疫情都嚇唔醒支那人

香港人搵中国人聯手抗共
咪即係國民黨搵共產黨抗日
做就你做哂
完咗仲會俾佢食埋你

敵人既敵人就係朋友

你唔洗佢支持自己，只要佢為自己利益反抗上面就得。

個人覺得無咩可能推翻
共產黨主要係想鞏固共產黨權力
係中共果1億個黨員係70年擴展出黎唔簡單
冇咩可能會團結到牆內人反共

個人覺得武力推翻係唯一可能
就會點攬炒都好，果7千萬，1億黨員重建在都冇可能推翻到撒旦教
冷戰經濟制裁只能夠將中共擴張至毀滅全世界既目標濟後

其實佢講得岩
但支共暴政vs港獨暴徒
你係支那人你撐邊邊

不了，連藍C都冇辦法交流到，更何況大陸人。

做到就梗係好

支那就算有手足想反，都組織唔到，所有嘢都監控，所有嘢都實名，冇辦法集氣。

所以真係靠共匪自己倒行逆施仆街冚家產先可以贏

中國班生番勇武起上黎癲過香港好多

可能有朝一日佢地無飯食無閪

官逼民反出黎反共呢

唔理咩方法

總之就係要令中共陷包散

而家佢地無左道牆都唔驚，徙氣啦 發夢去一二邊
無五十年以上都唔洗旨意洗走呢一代on9

係「唔鍾意共產黨」咋，反共？可能得數以十萬計

我就係澳洲大陸人，舊年啲撐香港遊行我幾乎去晒，有捐錢俾星火。也有資助著草過囄嘅香港勇武手足。

老實講，我覺得做呢啲真係冇用，祇不過自己力所能及，做咗好似安樂啲。我認為祇有勇武先對政權稍微有啲影響，而可惜佢哋冇任何軍火，力量好微弱。

從來推翻獨裁暴政衹有靠武力。香港搞成點，外國都唔會出兵。

能夠做嘅，我都盡做，雖然真係覺得冇咩用。衹能等共匪政權自己仆街冚家產

聽日最對題嘅口號：
一國兩制 名存實亡
拒絕國安 制裁中共

香港最重要係香港人，你勇武五分鐘
你就少咗幾萬個五分鐘繼續救香港
任何行為請三思

依隻大中華曱甴又煽動香港人去幫佢地反抗，想香港人代替佢地流血，自己就係屋企食花生。(想人幫你地班大中華曱甴唔該自己要有反抗意識先。)

大中華曱甴又煽動香港人去幫佢地反抗，想香港人代替佢地流血，自己就係屋企食花生。(想人幫你地班大中華曱甴唔該自己要有反抗意識先。)

國安法令好多人痴咗綫。

隻大中華曱甴又煽動香港人去幫佢地反抗，想香港人代替佢地流血，自己就係屋企食花生。(想人幫班大中華曱甴唔該自己要有反抗意識先。)

咪冇呀
佢哋自己唔表態可以點
我哋唔會無端端憎支持香港既牆內人

你隻大中華曱甴又煽動香港人去幫佢地反抗，想香港人代替佢地流血，自己就係屋企食花生。(想人幫你地班大中華曱甴唔該自己要有反抗意識先。)

品蔥班大中華曱甴又煽動香港人去幫佢地反抗，想香港人代替佢地流血，自己就係屋企食花生。(想人幫你地班大中華曱甴唔該自己要有反抗意識先。)

隻大中華曱甴又煽動香港人去幫佢地反抗，想香港人代替佢地流血，自己就係屋企食花生。(想人幫班中華曱甴唔該自己要有反抗意識先。)

隻大中華曱甴又煽動香港人去幫佢地反抗，想香港人代替佢地流血，自己就係屋企食花生。(想人幫大中華曱甴唔該自己要有反抗意識先。)

點只 講成堆野勒索
乜撚野中國冇民主香港都要陪葬
乜撚仆街野都有 唔知仲以為上緊微愽
支那一邊就係共產流氓 一邊就係民主流氓

好多賤種比品蔥班人洗左腦。(其實我地可以做既野已經做齊，成唔成功主要睇美國點樣制衡支那，班大中華曱甴見勝利在望就想騎劫我地d抗爭成果，笑死，成班人冇捐錢冇幫手仲想我地幫佢地。)

外敵永遠打唔低共產黨
只有內部腐化權鬥內戰
先係機會

藍屍仲好快樂

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

我自問成日接觸支那人
咁講唔好對上面班自由派有過高概期望

諗多左，仲話人地短視？如果佢地要反，一早反左，點會可能比你香港人講兩句就反？佢地跟本就覺得生活安穩，唔會影響到佢地就得。再講，以支那監控度咁高，而且上面想反嘅根本係極小數，都係別妄想了吧

算啦芝麻人民智未開

醒下啦！
中國人係一孩政策底下都係諗點樣棄嬰殺嬰咋
叫佢付出真係冇可能
最有骨氣個班死晒喇

所以我話如果

支共嗰種要不是中国嘅洗腦政策真係好成功, 班小粉紅真係真心信香港係受施捨嗰方, 完全冇諗過香港人根本唔撚需要

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

真, 有自由出街嗰班唔出, 我哋呢班冇自由仲夾硬出嘅人就更受壓

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

咁先恐怖
分分鐘幫佢地推倒中共爭取民主之後
第二日呑左香港同台灣
講左好多次
唔係中國自由派民主派就係手足
有大中華思想嘅一概係我地嘅敵人

嘩真知灼見喎

販民推撚咗三十幾年民主中國做撚咗啲乜出嚟？依家分身乏術仲要分資源我都唔知點評論你好

就算好撚勁俾你推動到有中國手足佢哋最多都係幫吓你口吶喊助威，你expect佢可以做到啲咩

呢啲成本同回報不成比例嘅建議對唔住我希望你收番埋佢當冇講過下次再諗清楚先出post

其實海外有好多野做到
同喺你國家嘅香港人一齊行動
幫手connect你嗰邊嘅人同政客
幫我地lobby
幫手點火製造輿論
澳洲人而家越黎越反中國

我唔明你個收益高係邊到得出嚟，好簡單，你預期呢班中國人可以做到啲乜嘢出嚟？

外國戰線隨時可以聯合全球打殘中共，牆戰線有咩咁把炮？

支聯會30年做過啲咩

一個民主嘅中國先係對香港台灣嘅最大威脅，班人公投出兵台灣武力鎮壓香港唔係完全冇可能

傻屄7毛

全部有。但問題係，澳洲點反支那，都唔會出兵。各種口炮制裁，都係講下，過一排都係要奶。換你都會咁，民生選票先最重要。

都係果句，冇人肯出兵，冇足夠嘅武力，敵人永遠穩如磐石。

上面班人只會為自己利益反抗，政治不了

牆內收益係未知數，支那入面反共人士點都有，普通百姓至黨內人士都有

牆外極限係聯合全球制制裁，打熱戰機會真係好微，最大機會出手既美國又肯唔肯主動出兵？就算打既原因會係因爲台灣而唔係香港

一個封閉國家可以係制裁之下捱幾耐而唔瓦解？真係食樹皮捱十年都唔出奇，仲要「全球」制裁都未必真係做到

去到最後要中國收皮，除左不斷有外力壓制住，都係靠佢地內部頂唔順而分裂，所以我覺得向佢地直接灌輸資訊又好，扮返五毛帶風向又好，帶到一種中共引領全國人民落緊地獄既思想比佢地並唔係冇用

btw最大問題唔關收唔收益事，而係好多連登仔會因為仇恨面專登避開牆内線，而冇真正計算成效，所有論點都係一竹篙打一船人式話支那人冇得救之類

香港人期望既贏係要企係歐美陣營睇住中國比人打到滅國，如果唔係咁樣贏就寧願輸。但依種情況應該要有ww3出現，否則結果可能係中國變第二個北韓，香港人今年未移民既就比人困住係到十幾年

反抗同殺晒香港人兩個選擇
佢地一定揀後者

其實好簡單，要connect 一切可以connect 既力量
大陸問題係佢個公民社會太薄弱
抗爭既力量太細

支那樓主

你如果上twitter同中國人辯論
你就會明白根本無辦法connect
經過CCP長時間洗腦及圈養
佢地已經發展出：
極端民族主義、極端帝國主義、違背普世價值、漠視歷史事實、選擇性失明
一班永遠跟黨走既on9，由得佢地一齊滅亡就得

同牆內人講普世價值無用
你可以同佢講歷史
你可以同佢講錢
但係你同佢講民主自由佢地唔會明
夏蟲不可語冰

首先支那反共既人要多過小粉紅先得

Twitter=全中國人？
d論調等於話歐洲人就係左膠咁

上品蔥

今日要行動要target 咗所有cctv 先！

大家應該記憶猶新，喺甴近平稱帝前，中共係點樣軟性侵略，點解我哋唔可以反其道而行，用任何途徑軟侵略返藍絲，中立派，令社會風氣繼續永續黃圈？

點解唔燒上大陸一齊爭取？又話攬炒，點解唔炒埋上去？

黃店仲要ban 哂所有大陸閪，如果有大陸閪肯食黃店，唔係多一個支持者咩？

點解唔多d推廣廣東話，要話廣東話好難？

冇大台下，大家理應知道會變散沙的道理。
但乜野令我哋繼續前進？係香港人三個字。

香港民族唔只係一個地方，更係思想，心態。

好撚天真你

對抗中共要識得用策略
煽動倒佢地部分人民覺醒
絕對對我地係有利
執著教條主義而放棄呢個方向太傻

即係建立民主中囯，做咗好多年
成果有目共睹😴

民主中國完
第日就殺香港人啦

打嘅旗號唔係要佢地支持香港
而係煲大習帝點樣禍害佢地嘅生活/經濟
佢地心生不滿，共黨就需要投放更多維穩資源於國內。

要中國人團結就係要中共冇水俾佢哋 等佢哋內爆

「號召中國人聯手反共」
但具體上你可以點做 我就諗唔到有咩方法可以聯到手

首先 思想上面已經有好大分歧 要收窄分歧唔用返三/四年都搞唔到

然後網上號召基本上可以唔洗諗
翻得牆而又同你溝通既9成都係粉蛆
你又翻唔到去微博召集人去反共

再加上中國人既階層 小康/上位階層普遍傾向安於現在 廢事同你搞抗爭
下位階層 你好難聯絡到佢

中共打壓左咁幾十年就係驚呢啲技倆
而家仲要網絡管制 信用系統 你基本上都唔洗打算聯合中國人去反共
除非你好似孫中山咁 潛入去中國 係現實生活召集人黎同你抗共 (信用系統/時間)

我就睇唔到呢一步有咩可行性可言

會啦 換血 殖民
唔like大統一思想

倫敦唐人街藍到黑，連法倫功都係撕紙狗黎反送中memo 紙見一張掉一張

樓主, 啲支共國安好驚內亂咁喎
即刻衝哂出黎吠

用下腦諗都知, 愈多人搞事分薄到支共維穩勢力
香港人反抗就唔會咁辛苦

難唔難做一件事
成功喺支那制造到第二，第三個香港將會對香港好有利